點解啲廢老仲唔死？你老味死廢老！

話說小弟做零售，成日有啲死廢老嚟行，
明明件貨上面有價錢，但班撚樣都係要問你幾錢，
究竟係咪睇個價錢牌都要咁撚懶呀？
搞到日撚日番工就好似做雞感，比人問幾錢

問下都唔得

呻下都唔得

哈鍾意咪唔好做囉
人地老人家可能唔識字/眼力唔好

你問佢: 你老花架?
係就原諒佢

大把廢老飲完茶食飽無野做入來r水吹
試過有個廢老入睇左陣問 : 條褲點樣著架？
廢9事理佢

利申 : 零售

五十幾歲會唔識數字？
隻字個size係excel嘅字型50 wor

溝通黎姐